# 警告

このレポジトリは**SICP財団**の管理下に置かれています。不用意かつ好奇心本位のアクセスに関しては、心身に異常をきたあす可能性があります。

# SICP財団とは

SICP財団は、[SCP財団](http://ja.scp-wiki.net/) の派生的な財団です。SICPは`Secure(確保).Protect(保護)`までは一緒ですが、それに加えて`Internet`及び`Computer`という属性が付与されています。本家のSCPと違う点があるとするならば、SICPは、サイバネスクな事柄を扱うという一点につきます。他の事例に関してはSCPを参照にしてください。